美參議員洛夫勒：中共不能被允許侵犯香港基本人權和漠視承諾而又不受懲罰

所以呢

又係美女senator